其實無人做錯過野，錯嘅係心態，用革命嘅心態去評價一場示威

其實呢場運動
你用示威嘅角度
佢係好成功
示威嘅目的，無非係比壓力政府
話佢知人民唔係任你欺壓
我地有力量
所以呢個抗爭方式叫示威

上街，就係實際地要政府為逆民意付出代價
勇武裝修，放火，攻擊狗，私了
會令好多人對呢個城市治安信心下跌
和理啲堵路，佔領，罷乜罷物
都同樣係為社會帶黎經濟損失
文宣可以製造外來壓力比政府
以成果黎計
其實呢場示威活動真係好成功

但如果
你無啦啦用革命嘅角度
每晚返連登judge今日又做錯啲咩
勇武配合唔到和理，又或者連累文宣
勇武又屌你唔配合唔衝，無狗都散水
屌黎屌去
根本無諗過
呢場根本唔係有戰略地去推翻一個政權嘅革命
成個運動無plan
無人應承過某某行動要跟，要做
甚至無約束大多數人同意嘅做法你就要跟
每個人，都有自己嘅原因行出黎
咁所謂行動完咗，其實真係有人做錯
做得唔岩嗎？
呢啲唔係叫檢討，我地唔係一個組織
你係評論緊人地做嘅事
佢嘅立場，出發點，睇法，感受可以同你完全唔一樣
呢啲唔係叫檢討
檢討係佢自己做
我地做嘅係指責

最後
示威只會係民主社會有用
示威真正嘅威，係人民
呢個政府完全不得民心
搞亂晒個社會
下屆唔會有人選你
就算你再有道理，再有光環
係你管治下亂
你就拜拜
呢件事係香港唔會發生
因為香港嘅選舉只係民間遊戲
你完全決定唔到
個政府係乜嘢來歷
你係無法子透過示威
改變到任何政制

我哋係需要有賽後檢討
但如果
開賽唔係一個真正共識
到最後，又何談檢討